\newpage
\begin{table}[htp]
 \caption{Resultados para \textit{Zeno-travel}.}
 \centering
 \begin{small}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
  \hline
  %  Modelo & Número de agentes & Objetivos &Tempo & Número de ações & Agentes empregados \\
  \multirow{2}{*}{Modelo} & Número  & \multirow{2}{*}{Objetivos} &\multirow{2}{*}{Tempo [s]} & Número & Agentes \\
			  & de agentes & 			& 			& de ações & empregados \\ \hline
  \multirow{4}{*}{LCMAP-BC}  & 1 & 3 & 0,758 & 1 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 2 & 4 & 1,160 &  6 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 3 & 7 & 4,716 & 11 & 3 \\ \cline{2-6}
% 			  & 4 & 8 & 1,021  & 35 & 4 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 9& 35,546&38 & 5 \\ \hline

  \multirow{4}{*}{LCMAP-E}  & 1 & 3 & 0,749 & 1& 1 \\ \cline{2-6}
			  & 2 & 4 & 1,175 & 8 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 3 & 7 & 4,714 & 8& 1 \\ \cline{2-6}
% 			  & 4 & 8 & 1,053& 36 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 9 & 38,097& 38 & 3 \\ \hline
			  
    \multirow{4}{*}{MADLA} & 1 & 3 & 1,045 & 1 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 2 & 4 & 40,417 & 322 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 3 & 7 & \multicolumn{3}{c|}{Erro} \\ \cline{2-6}
% 			  & 4 & 8 & \multicolumn{3}{c|}{Erro} \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 9 & \multicolumn{3}{c|}{Erro} \\ \hline
			  
    \multirow{4}{*}{FMAP} & 1 & 3 & 0,115 & 1 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 2 & 4 & 0,581 & 6  & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 3 & 7 & 2,722 & 12 & 2 \\ \cline{2-6}
% 			  & 4 & 8 & 20,076 & 36 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 9 & 86,486 & 34 & 3 \\ \hline
  \end{tabular}
 \end{small}
 \label{tab:zenotravel}
\end{table}

\begin{figure}[!h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.9]{images/resultadoZenotravel.png}
 \caption{Comparação dos tempos obtidos a partir dos modelos - \textit{Zeno-travel}.}
 \label{img:resultadoZenotravel}
\end{figure}